有冇高登老屎忽講下點解牙JOE份人好小器?

00後 高登風光時期仲未識上網
見佢音樂台驚驚 CEO都出黎拍晒MV
感覺上無咩野幾親民
比著連登有呢D MV , 我唔信連狗會出黎拍埋一份

網典幫到你

網典好多野都鳩寫..
想聽D哥哥姐姐分享自己親眼所見 親耳所聞

佢嘅小器咪間接令膠登同連登成立囉

613 屌下林早洩老母就被人ban

邊個牙joe..

當年hkg+ app
連尼住app

唔好聽人亂講，牙祖份人好好

阿joe幫手足買口罩，關心手足
連尼住咩都唔理。

一上場係咁搏出位落廣告，小家到死鬧佢亂ban人，又出賣比民建聯，激嬲曬d人，唔係都唔會造就到lihkg,收咗皮兩年死狗出嚟道歉解ban d人

我憎佢不下於建制派，為一己私慾破壞言論自由

出賣資料

1028
食屎狗

+1 我02

咩事先得架.. 唔識呢d數字

方丈份人好小氣

18碎？

回家了

IproA

女夜鬼之亂

其實阿joe好大方
佢寧願拎佢自己個老母出嚟俾人
都唔改下自己行為
佢老母嘅恩德真大

55

😂😂

...至少見到佢為高登仔撲口罩..
連狗好似無咩為連登仔做過

鳩bam人 唔肯定阿joe有冇份
但當年D admin肯定係仆街黎
無言論自由咪柒開論壇啦

你太天真 有競爭先做下樣
當時冇連登 佢睇死班高登仔一定留低
因為無其他選擇